成班防暴狗圍住恰一個13歲小學生記者 話佢係死暴徒

【10/5 警稱學生記者為非法暴徒】

警方於4時許突然進入海港城驅散市民
其間有警員詢問一名學生記者的年齡
學生記者向警員善意表明身份,回答問題
隨即有一名警員屈指該名學生記者為「非法暴徒」
該名警員欲拉走記者之際被同袍制止,隨後警方離開

13歲做校園電視?

其實都留意咗好耐
下下開頭總會有1/2隻燥狂狗發癲咬鳩人
但係好易比人拍拍博頭/拉人拉就行開
做乜撚？

你中學冇校園電視？

你好勇敢你好有型

死黑警仲唔快啲死

citizens journalism

兇鳩你，見你怯咪笑你囉

見細路就咁勇武
垃圾

狗隻2號: 走喇走喇喂
心諗發癲阻撚住收工

13歲都咁撚型
respect

應該係plan好邊個紅面邊個白面
一次就話姐 次次都咁話唔係夾定good cops bad cops 我唔撚信

垃圾狗

少年

狗唔同品種都有惡有唔惡啦
芝娃娃果d咪最鐘意跳出黎係咁吠囉

揀晒啲最細嘅落手黎拎自信

快d上twitter推

咁有plan就唔會搞到今時今日咁
全部都係一班弱智

黑警+狗官+太監=曱甴集團

Diu

比佢返屋企喇 小朋友都恰

仲要串人矮
要幾垃圾先會串一個13歲既細路矮
呢d人肯撚定唔識教仔

做樣

識就唔會拎屋企人出氣啦，前提佢要有女先

32影到而家呢個記者被狗逗緊

個細路係將來棟樑

暗角就塞粉入你袋，小心呀

勇武一詞不適用於佢地

個男仔眼神令我好傷痛黑警死全家。

係兇殘

推

垃圾恰細路

其實點解要制服呢個小朋友

咁細個唔好出嚟啦好驚佢地有事

真心佩服
13歲我仲打緊飛機

今日班狗專搞小朋友

push

一定要比全世界見到呢段

冇，所以？

小朋友都恰

Push

你垃圾讀垃圾學校

轉英文retweet呀
香港軍警恰公民記者恰13歲細佬

有plan姐
諗plan同執行果班都弱智就無計

垃圾中學出產垃圾

香港警察虐待兒童

最後有冇咬走到？

應該高級過你

拉咗？

一個扮壞一個扮好,等你放低戒心

唔出奇呀

拉左

恰細路
垃圾黑警！

你條垃圾做過咩

啱啱蘋果影住帶走咗

恰細路黎拎自信心
班狗心智好似停留左係十幾歲咁

拉鳩左

嗯，都幾廢下

我想講Cable Tv 直播有拍到啲狗屌到佢喊

係，on99搞9個13歲覺得好威？佢好叻淡定話明義工，童咩撚嘢工，班狗真無腦唔係扮，有腦都裝屎

拉左？
被拉個時冇左記者背心

井底之蛙 我係你就潛啦 仲所以所以

有啲咩中學會冇校園電視

佢格黎隻狗心諗 仲衰唔撚夠咩你班仆街 一野扯走佢

蘋果 live 影住
俾狗咬走咗

屌班狗帶走咗

係.. 見佢拉高件衫抹面

培僑漢華

讀書不成做偽進

this is ccp

次次都係咁 實有一兩個特別痴線上哂電咁

垃圾學校出產垃圾囉
你真係肉尻酸

cls

Band3掛

一定推國際

屌班狗肯定覺得搞喊小朋友好撚威啦？！

個小朋友拉埋

pin呢個

佢仲大大聲「所以」

岩岩比狗拉左

垃圾得過你

死黑警

潛啦柒頭

有咩會有

頭先毆打pprb上級都有啦，無奇不有

推啊

學生記者有夢想過班狗啦

6歲都暴徒啦

搵律師啊 屌

係咪比狗咬咗

黑警死全家

根本就冇，成班係度9 up
學都未開電乜撚野視台

狗都有分癲狗同寵物狗

廢得過你

衰d講真係又一大助攻嚟

班傻尻真係冇撚腦

懷疑係有人影住先有good cops

都幾慘 校園電視都冇強國學校？

25K

佢個page得316個like
一齊like爆佢個page！
多謝黑警幫手宣傳！

學校唔開就唔可以用校園記者身份？
似你咩 暑假實日日打飛機 冇朋友

你讀邊間學校有呀

有合法暴徒？ btw咁又暴徒？

痴撚線

咩學校呀，等我問下

返啲精神屌狗好過喇

兩件粉腸係到內鬨互屌

好撚失禮

低級五毛 blocked

用下腦都知唔會係有人請13歲黎做記者
一定係校園或者民間
仲話佢非法童工
毅進仔有冇常識

升到377了
Jeng

係咪被狗拉咗

好慘，死雞撐飯蓋

fact check先啦死柒頭

細細個就處變不驚
大個一定係智者

幫pin啦 推

內乜閧 你起佢底啦屌 五毛黎

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

有無highlight 想爽下

拉咗，32影緊

我勸你派少陣膠啦好嗎

啱啱直播見到個細佬上咗狗車

ss時有 之後冇左

成班建盤肥毒對社會毫無貢獻，blocked

twiiter推俾D unicef 大愛撚啦
平時好中意推廣兒童權益架嘛
睇下佢地出唔出聲囉

廢物，想抗個13歲細路仲要屈佢係童工，仲要遮住記者鏡頭

男人黎講你幾隻藍色野都算廢

多謝推post

Pin la樓主 thx

13 歲 面對班癲狗仲可以咁鎮定

為佢感到驕傲

推呢個

好似帶左上狗車

跌落地拿返渣沙

好佩服13歲都咁勇敢，千祈唔好怯，好多人支持你

由五毛單機喇

唔一定要有校園電視
大陸都有公民記者啦
陳秋實 方彬
不過都消失哂lu

想同你講你好叻仔

得嫁啦 唔駛吠我
自己搵唔到point就loop人過句

好好睇住自己老母罷啦 同班警蛆老母一樣都過唔到今晚嫁啦

呢個page 1000 like 都無

推爆po撐學生記者們

13 歲小朋友 又喚醒左 真香港人了

加油

你個名
俾你用咗

Respect

屌狗老母

00後

勇敢過好多大人

通知咗律師未

呢個細路掂，咁多狗吠都面無懼色

可能吸毒資歷比較淺會比較容易毒發失控

你改做“我好愛郭榮鏗”囉分我bb比你

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們

493了
Cls

RTed

推上去 , 大家一齊follow , 畀啲鼓勵佢地

升升升升

咩你BB 佢係我架

真係好鬼肉酸

周圍叫走啦，係咪佢哋啲同袍

公民記者未聽過？
好叻好勇敢
細細個就有公民責任意識

twitter戰綫

俾狗拉咗

你係楊怡大波軒先係你條仔

海港城港威商場city super外，有2名年輕人被警方圍堵截查。白衣戴眼鏡男子是年僅十三歲的學生記者，白衣女子在截查途中懷疑受驚，一度落淚。及後警方推進防線，兩人均被帶走。

推上twitter

年青有為

558了
咩料

回佢：你屋企個6歲仔先係呀

推啊屌你老味

A

我讀中學係10年前的事所以我果時冇

up

肥仔都未喊個姨姨就喊先

肥仔你真係好撚堅

關你撚事咩

D矮狗好似又真係特別痴線

果隻 綠狗想發癲上去咬個 細路
比其他狗 拉實

恰完人 比其他狗拉走

口角 唔係打

特殊學校

撐住呀

得啦，走啦

讀特殊教育學校咪冇囉，弱智都仲咁大聲周圍話比人知

Reddit 都有:

定住
未來
香港總統

推呀

屌死黑狗縮開佢隻手啦，憑咩撚野搭住個小朋友膊頭

柒左唔好覆咪算囉仲係到獻世 連小學都有呀 聖紀文小學得未呀

大大力推

恰細路

好撚熟啊？屌你老母，縮開你隻狗腳肥仔個膊頭唔撚係比你隻狗掂

柒少陣啦 好唔好呀
屌你老母柒頭五毛黑警藍屍
祝你全家中武漢肺炎啦 屌你老母

一班肥毒屋企涼冷氣嬲嬲豬

多謝你繼續推post

13歲好心就唔好行到咁前啦， 記者個朵做唔到免死金牌， 畀人咬又要人救， 係太天真定係太大膽， 乜都做唔到包袱一個

Pin呢個啦

推！！！！！

小學好似有
係食飯果陣開咪講野
但中學真係無
我就唔信香港真係咁多間學校有

垃圾學校都衝出黎

條撚樣仲想yl郁嗰小記者 屌佢老母

得個700 個like
1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

高級過你果間啦喎

派少陣膠啦好嗎

依單一定要上國際線

推啊，屌你老母

黑警扮嘅同721果班都係合法暴徒嚟架

得個700 個like
1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

推啊，你班垃圾狗以為母親節唔洗比人屌老母？屌多兩錢重tim啊

你唔去鬧啲狗無理拉人？個小朋友做過啲咩事嚟，係到做公民記者報導事實無拉拉俾狗拉，唔係佢嘅錯，咪係到blame the victim

認真 廢校先無資源搞

比狗帶走左

派少陣膠啦野人

拉左了

大蝦細就最撚叻
比屎餵啊dnlm

冇資源嗰啲垃圾學校

個隻腳黎

到底要幾可悲先要恰小朋友黎突顯自己好威

呀屌 蝕章啦 肥仔唔應該除背心

1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

成隻狗咁要人拉住

小朋友宜家有冇律師/議員/老師follow?

800快900了
mon po沙展會唔會考慮訓示下你條𡃁
出晒醜又幫手做宣傳

成班死黑警，咁細個都洽
將來幾代人都會與呢個政權為敵

13歲夠可以少年警訊啦

隻狗要比狗拉住

13

比班狗夾硬除架

天氣熱又冇冰

80後…？

好垃圾

擺明take左野

班狗真係明恰細路，啲講兒童權益既ngo繼續當見唔到

大撚把啦
張祝珊 九真 是但up都有啦

Update返 家人已知
Source: tg被捕人士關注組

13歲既勇氣
香港二百萬更要堅持

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

垃圾好波

好嬲點解會咁

終於過1000!!!!

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

關歲數事？
人哋咁細個都行去最前去報導
你呢？
只係一個鍵盤戰士指指點點屌9人包袱

無人要你教啊收皮喇

respect

所你老母臭化閪咩

更新18:34：13歲陸同學的父母正前往尖沙咀警署。另一位謝同學的父親不願意到警署。
我們正提供協助。

痴L線！！克警捉了13歲學生記者

先遭克警恐嚇斥童工「死返屋企」
後拘捕13歲學生記者。

要小童姓名，我們希望提供協助！！

Source: 油尖旺區議員 余德寶

樓主求pin

學生記者已被捕!!!!!!
click link 去like page撐學生記者們
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

可能自己13歲得130cm

點解黨鐵場無事？

Total blocked 5毛嚟 師兄唔好覆佢

推呢個，都唔可以忘記個女仔

唔洗問謝同學老豆實係藍絲

咁總有一兩個岩岩先掂吸毒控制唔到自己既

你啱

屌你老母細路都恰
黑警死全家 乜撚野節都無你班25K份
留返去拜山啦

謝同學老豆係on9藍絲？

真係影撚住都仲要明恰細路好仆街 希望佢冇事

推 繼續被捕者情況

真心on9，自己個女係狗局仲唔狗衝去救佢，班狗無人性架

藍絲老豆唔意外

好似話個老豆唔肯狗屋

有個小朋友老豆唔肯去接佢

希望有老師去幫手

13歲叫記者，咁我13歲都叫電競選手

屌佢老味藍絲真係on撚9

啱

呢個真啊

推
cls死黑警咁撚樣對個 13歲小朋友

大陸邊有校園電視夏蟲不可語兵，喺連登頭幾隻衝出嚟留言都係五毛

推多幾下先

希望佢一夠18歲就脫離佢老豆
咁既人唔配有仔送終

希望佢老豆有買重保險，之後比車車死，個細路攞曬啲錢

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

有無十三歲？

合法暴徒咪你地班警狗囉

班9仔9女等復課 俾人恰

你大陸黎架?我10幾前年窮鬼中學都有啦

呢D咪有大志 點都好過做狗 做執法人員盲跟

唔怪得電競呢行比人睇唔起
原來個個都係電競選手

社會渣滓恰完細佬走去犯毒

大蝦細

做教育電視唔撚得呀~吓？

慘得過垃圾學校都有呀你真係垃圾都不如

香港又唔係要有記者證先可以採訪，我都想知犯咗咩法

小朋友滿心期待有機會見識正義警察由暴徒手中捍衛社會
點知

日日做埋啲唔比得人知既野你班撚樣點解會覺得自己係會有人支持

你叫得佢做暴徒就當然係非法啦，唔通有合法暴佬咩！正一毅進仔，除褲放屁多鳩餘！

躁狂狗

屌佢老母蝦細路

1616了
隊冰高層震怒

好心唔好做臭記者啦。。。。
校園記者我真係未見過係着反光衣
咁細個就着反光衣扮記者，又無記協記者證
觀感真係好麻麻，POPO大條道理話你扮記者

屌你老母個臭閪吖，兇鳩個細路仔；個細路都夠鎮定，希望佢唔好因为呢次俾狗兇留有陰影，反而要更加堅強

我讀kings george V
有

pis

非法暴徒？ 屌你老母所以黑警係合法暴徒？

Liked

會唔會係你識個啲先比人睇唔起

Shame on HKPF

pish

遲d 就會有校園記者去中東戰地採訪

我十幾年前小學有，升咗上中學反而冇

apple live緊

警方拘捕原因
記者證唔係記協發出
13歲做記者係非法童工

唔好喊啦